吉野家係咪偽藍？

淨係炒左獅子狗就無做過野
有冇捐錢俾叔一燒 撞人的士佬？
又冇貼文宣
黃扮藍可恥

偽藍吉野家，又唔捐錢又唔去撐警
文宣都唔貼

吉位家

吉儀家就暗黃
三萬吉儀 一份不少

咪係又冇私藏刀手

吉野家前線好黃

老細去過撐狗集會已經無人記得了

係
所以決定去食了

去過就當自己藍? 咁你不如話見到警察冇開過聲屌狗就藍啦

係 所以我都冇幫襯了

係
你大叫口號 會送多幾塊牛俾你

有連登仔話黃我就可以安心食了

吉野家連前線員工都冇審查
聽講好多前線都好黃

咩偽藍，係漢奸，係港獨

垃圾前線，唔再食吉野家